［08-11-2018］股市直擊+波神信眾區

唉。all on 9

D7PCBC

uicy 整頓財經台

還我舊時波神廟❗️

下星期跌佢老母做葉劉

唔好咁痴線啦

轉曬d fund 去保守先爆升

正常要轉

美帝想破頂咁款...

希望今日日市易睇啲....

27....

business as usual 升

LLLLLLML

還我舊時PATK CHING

以前重有雷神 風ching 比達 snoopy

zone d

大芋呢

永利

我係度喎...

Nice

台🐶HO雷

我都係做得好少倉

又準備大交合

屌米呀

以奇用兵 李寶利 食屎啦...

唔敢掂呢隻野

俾佢就唔好喇
想睇小巨人千四到唔到

幸福分享 13檔........

呢場刨黎哂心機

唉

唉，算了

我個都成交左

thanks Sir Man Run update

Thanks sir man run

1仔陰住陰住出貨咁

出幾多收幾多
收曬就變1仔大股東

咁都比你諗到

即日波幅收到咁窄, 爆落準備

today before1630 change lamp
me cut ar

CHANGE NG CHANGE C奶 HO

兩次試50ma失敗喇...

三條九咁屎 係都要

巴打開post我好贊成，家下連登真係無點教人炒，有都係好散咁教。你同人走sir開page教人係好既，我都學到唔少野 至於炒黑期，各人承受風險能力唔同，無得講既，黑期你炒開而有自己既一套其實仲好過正統期指(保證金要求細好多)，但唔認輸/唔識控制風險既新手落場真系九死一生 不過財經台好多傻仔輸錢怪人/死唔認輸(某啲樓post入面既巴打)就好肉酸咁解咯 anyway多謝巴打出post講出財經台既問題

我淨係知頭先有條女行過勁索，搞到我差D仆街

有無咁誇張啊

上定落呀

唔上唔落

死唔斷氣咁

磨

唔好跌咁少

711 set 唔等了

yau win

有冇傳

上證做到野呀今次

唔好掙扎啦好嗎

又生典

2018仲有得洗...究竟收埋幾多貨

升！

今朝睇返2018 2382 真係cls

ng ho la

就去返13年水位

電話設備股丫拿

Laptech, 英振都收晒皮

laptech要搵微訊女散貨

轉燈
可以cut la

大交合

痴線 朝早升咁多真係可以蒸發哂

3車

D1張圖靚仔了

wuffl

唔洗淆
set 每月自動轉賬過去我戶口
幫你分擔下

聽日跌落去啦好嘛

打算返到香港重出江湖 更新個FB page...
谷果邊就停一陣

我都想f

BC. 12月如果搞得成，你做唔做嘉賓講半個鐘？

俾個裂口黎得唔得

幾時先，雞會好微 我今個月中先返香港

12月2-6係長春/大連 之後11-28去日本

你啲女呢

日本同lui go....長春同mum go....

我呢排忙到仆街
我抽凈個本
唔比自已做傻事
平時我抽profit一半
月頭本金10-20%
如果有
有多幾多我都唔理

uffl...

ＢＣ做嘉賓我又報名

呢個case我抽10%
抽—半
min10%
max20%
月供一定唔做
用另一account做sp接貨
但成日接唔到

👇🏻

tai lo ar...

換邊隻好

無睇成個月，原來bitcoin 無左心跳

真係諗唔明點解會炒到咁顛
明明知道冇國家會放棄控制貨幣政策

Y NOT BATH

我係話月供呢個投資方法蠢呀

輕鬆轉燈